(有片) 尼日利亞國會議長 傳召「中國」領事, 投訴「中國」歧視尼日利亞人

尼日利亞人在廣州遭隔離 大使奪人爆衝突 (有片)

而家, 尼日利亞國會議長Oloye Akin Alabi傳召「中國」領事，投訴國民响中國不人道歧視，要求星期二交代。(亦係有片)

Oloye Akin Alabi

補充內容

Goodbye HK, Hello UK
2 小時 ·

尼日尼亞國會議長傳召中國領事，投訴國民响中國不人道歧視，要求星期二交代。

仲拍埋成個對話內容放上網，點估得到「亞非拉」好朋友反而係最激嗰個？

“As a government, we will not allow Chinese or other nationals to be maltreated just as we will not allow Nigerians to be maltreated in other countries."
（作為政府，我地唔會虐待中國或者其他國家嘅人，同樣我地唔想見到自己嘅國民比其他國家虐待。）

“It appears that is what happened in this case; you cannot use one brush to smear the whole wall. Whatever the reason, it cannot be used and taken out on the entire community in China.”
（跟據呢件事黎睇，你地總唔能夠用一把尺度晒所有人㗎。無論如何，呢個概念亦唔應該响中國社會出現囉。）

直接立即屌佢老母啦，唔洗俾時間佢交代架喇，因間話果啲人係收美國佬錢扮黑人抹黑中共架咋

習近平親自指揮既外宣輸到仆街

各位一定要CLS！
C: Comment
L: Like
S: Share

狗咬主人?

可能過多幾日就會話尼日利亞係病毒源頭

有一段領事話支那人harass，支那人就聽左arrest

30秒彎腰

非洲大佬譚德塞有冇講咩

棒打落水狗

支持解記嚴正執法

呢個時候件蘇哲安去撚左邊

第三世界國家既大使，係金主既地方都係會保護僑民

支那
睇唔到聽唔到見唔到

尼日尼亞人係中國無受任何歧視
誤會係由於有尼日尼亞人發放錯誤信息 已經當事人已經上電視道歉

勸當局回頭是岸 不要政治化事件 比人利用

Push

唔使選咩

向美利堅宣戰
向尼日利亞宣戰

支那人真係雜種豬隊友
又話愛國又係咁搞鳩雜種

勇氣可嘉

今次點止八國聯軍
連非洲都撚埋一份
你話第時上海變尼日利亞殖民地都咪話唔好笑

譚狗點睇